武漢肺炎殺入加拿大！

Health officials announce ‘presumptive’ case of coronavirus in Toronto

又係去過武漢而瀨嘢

仆佢地個死人街，咁我係溫哥華都遲早出事喇
呢度咁撚死多中國人

多倫多撚

屌你老母
我住個度附近啲shopper drug同rexall啲口罩都sold out

加拿大咁多愛國中國人

咩city ?

溫哥華啲口罩同酒精搓手液前幾日已經賣曬，行咗4間藥房都冇

溫哥華唔會一早出事咩 前兩日見到有單 fic 同sfu 既個案 話有對支拿賤畜姊妹由武漢返溫哥華 係fic 同 sfu 學生 個賤畜家姐仲感染埋同佢同居既廣東賤畜男朋友 都係讀sfu 仲要有返過學有去學校event

要做啲野叫班加拿大佬郁下

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

屌 我好彩揾到 不過1蚊個

頭先仲有 不過而家應該冇了

左膠大愛

上個星期已經冇晒啦

一樣 細藥房都話ran out of stock

加撚講兩句

買唔買到口罩？

買到
屋企有三百個

買到 但好撚貴

SARS加拿大某幾個城市都好大件事
雖然加拿大人左膠但心地好好

咁撚多支那人 無先奇

中招要人醫 就會大嗌我是加拿大人

支那人真係累人累物